Wallstreetbets silver squeeze ii

連結有深入解釋 👇👇👇👇👇👇👇

OK
星期一二你地入夠貨我先入ZSL

啱啱星期五加左貨。星期一再加。 PSLV。😅😅😅😅

樓主點解變咗P牌
以前好似都見過你個名

不嬲都係P牌仔。

收手啦

白銀 大把隱藏貨源

今時不同往日。啲貨源都出晒黎。全球而家搶緊實銀。

This week ahead on #Silver Futures physical delivery 🚚 dates &/or Feb contract expiry & deliveries :

• Thursday: COMEX 🇺🇸
• Friday: TOCOM 🇯🇵

Last week (taking deliveries 🚚 Monday):
• Thursday: HKEX 🇭🇰
• Thursday: SHFE 🇨🇳

#silversqueeze #StocksToWatch